美股認真討論區 CMXCVI

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

FAAMG俾D力上去

個倉弱到

繼續屌AMD呢間垃圾廠老母

ai個上落係-15去+2再去返-5

roku原來已經升左五倍

契媽已經買到佔第二比重

尋日重注F賭佢音樂未完都幾成功

1蚊跟機

巴打今次fat fat

好彩入左2月call 我就慢慢屌你老母屌到你升

FB今日好多CALL FLOW

個市好龍

但係nuclear 個maintenance cost大好多同埋有幅射, 加上report已經講左太貴同太慢去做到profit

加上而家政治上完全唔鐘意nuclear, 法國呢座要收皮全因為政治因素

ARKR 21%
已經18.3

其實依加咁多人開始反FB,再加埋反壟斷，FB遲啲會唔會收皮

too big to fall 呢個社會有錢就有影響力

cooking契媽

大陽能板同風力個風車其實對生態個傷害超大😂

個study啲data從1950開始計，隔半個世紀成本根本唔同哂

基本上愈新既reactor技術愈cost effective

ai個聖誕樹好靚

尋晚15走咗

我覺得除非可以整到個機器去儲天上劈落黎嘅電，如果唔係核能係發電方面應該係贏晒其他方法

手持AMZN SHOP JUMIA既弟兄有無入ETSY

政治家要拎光環, 加上大眾對核能反應麻麻
變相推另類energy source

核能我諗短時間內都係冇乜出頭機會住

呢隻野唔關契媽事

clean energy, nu乜clear

核能就截徑
不過有一班人想試下靠其他再生能源去解決問題

我既concern同巴打你一樣
歐洲好多個國家既政治人物都係反核不過法國以我所知應該係大部份電都係核到黎，一座半座收皮應該係個別例子

計發電量核能係嬴哂, 但係而家係政策上唔太favour核能

法國果庭本身可以捱到2041年都俾人收左皮

你啲太陽撚版年年換，成箱石既電子廢物污染唔洗計，贏撚硬

我個例子係想突出就想座核電話自己profitable, 最尾都敵唔過政治

按美國能源部定義nuclear都算係clean energy

左膠治國，核能畫面唔靚，贏左冇分，輸左死全家點玩

係
始終能源係國家級issue，第一無可能任由私人公司壟斷，第二政治人物要拎bargaining chips

台灣座核四起好廿年都未開始發電

最乾淨其實係核能

核能其實都唔係用之不盡啲uranium掘哂就無，只不過可能要掘幾千年咁解

2021年環保撚冶國，環評難於天上

睇啲核廢料點處理啦

所以有啲人話，環保其實只係一盤生意

幫手推高土地同能源價格 生意佬既朋友

有乜野唔係生意

between幾值得睇

京東多唔多人渣住

隻ai俾左個中指大家

今晚終於豬錢

Ocgn如何

莊股 賭場

always has been
🌎👨‍🚀🔫👨‍🚀

ARK 系列隱藏大佬

8.5渣緊BB

豬死了

又豬錢

一大棍

信念sh好極都升緊200%

巴打你仲喺度
如果肯DAY TRADE 一晚汁幾皮la

我用垃圾卷商無day trade
同埋你走左敢唔敢入番先？
我繼續俾信念佢

3毫3毫咁汁
希望上到雙位數

QQQJ原來6月多左40c

輸死了

你加油多d買賣有助推高股價

平手離場...手續費又貴...

又開始割

各位點睇大市
已經橫盤兩日

ALL哂去XL冇咁嬲

石神：高位橫盤姐係大跌

7

妹下妹下

一到四點又有神秘力量

Sq

個個走哂去數錢

次次都係臨收市開綠燈

資金返哂去tsla 到

sq 走唔走好

唔係高J驚咩 hold實等下季300蚊up

酒吖 我接你貨

偷襲?

股災

ai賴屎

Ai三劍俠

撚狗

有冇人加倉

山谷

Aapl

我又加咗少少

SPY day low

琴日買左ocgn既巴絲又可以數錢

last min大棍插

有無人有玩三文魚

聽日得半日
今日提早插定先

賣貨拎錢食聖誕大餐

好多都收 day low

loak收市前一棍13％

咩料

聽日又血色平安夜

仲有冇人講sq冇位加貨

豬死了，哪有錢？

tsla末日call d iv得番38我未見過咁低iv既tsla

我今日個倉同大家好似平衡世界咁

Wfc

買乜

高開低收

我sp左

得一隻係綠色

快點死

豬死了豬死了

大户離場放假了
希望大家聖誕都開開心心

侵侵 覺得$600 刺激方案唔夠 要去到$2000
佢而家唔肯簽 又驚佢Georgia 果兩個位Senate輸晒

Shop

trump veto

Senate 可以 override 個 veto

佢唔 gur GOP 班人無同佢齊齊癲
宜家就報復

靠 stimulus package 開飯既人就食自己啦

豬錢啦

Ai聽日會唔會插返落去呢

升咁多唔使回咩

啱啱先加咗倉

貼倉之禍

希望去返120樓下入d,但聽日應該跌唔到咁多

怕咩，健康回

屌你石仔笑鳩人
賤到

俾位入貨

入得賭場股預左,邊有炒得咁快大升/大跌平常事

貼倉貼得咁開心

起身變左-5%

石仔又避開殘忍嘅一棍

Frsx 90%

豬死啦 成副身家呀

我SP左下星期UPRO

琴日升3.幾% 今日豬番2.6%
姐係賺幾多

1.03*(1-0.026)=1.00322
即係0.3%

又話收爐
又c朗

130先講

個市跌唔落，即係對家送錢。

留名睇石仔壓爆S&P

我開到好遠唔洗驚

161高j左ai

232 加左

嗚呀 高J返AAPL做咩起身又插嫁

你唔好咁得戚
我SH黨會戰勝歸來

貼圖啦

豬死啦

原來狗車成日用果隻iveco都有股票
CNHI
想入啲 不過有啲高追

美國政府宜家想臨尾搞彎 cryptocurrency
Crypto 概念股

契媽又入港囡

佢唔洗瞓?

微軟尾市做乜軟成咁

Sleep is for the 西

食左xl都要負

The U.S. has vaccinated just 1 million people out of a goal of 20 million for December

VIDEO: Nearly 4 in 10 Americans don't want to take the coronavirus vaccine: Survey

Cnbc

嘩 原來收市又一棍
好彩仲+0.8%

美國人好勤力
我地工作個陣 佢都工作
我地休息個陣 佢都仰工作緊

TSM 不動如山
我啲21年call 就嚟碌落山

臨收市咩事
咁多直插

第1千個POST留番俾暴巴開 功成身退

一早知所以先走哂

大戶放假

石巴又贏

大師兄歸位啦

盤後滅世

辛苦巴打

leu loak頂住個倉 起身又數錢

LSPD 好似幾好

唔玩啦
投降可唔可以當輸一半？

PINS以為終於生性

辛苦哂

尾盤隊爆哂D OPTION 今日橫行收市
放完假再崩

巴打辛苦曬

sq

有得俾你加注仲喺度呻

19賣左

辛苦你巴

各位平安夜快樂

忘兄win多少

用到幾千至一萬年 幾十世無憂咁lo

辛苦晒

幾時都係 包裝黎姐

臨收盤咁樣插落去

貴又屌 跌又屌 停牌又屌 點都屌

好多公司股價都係用浪費黎chok出黎既者
chok業績 chok製造量 chok銷量
係“潔淨能源”特別虛偽
又要效率又要少污染 太陽能真係難咗啲
核能gogogo
最多咪黎多次AZ-5

睇完 Chernobyl就覺得好危險

個倉冇郁過

baba

有無靚仔核能股？

嚴重意外發生的機率好低 但容錯率係0 一出事會好嚴重

福島都死

臨尾收山棍

福島衰天災冇得好講
只能講黑仔

企穩30未

一隻open 一隻 zm 大棍 5k

BABA 無底

三分二倉cash等緊位

睇埋今日

Loak臨收市一枝穿雲箭

利申見佢20蚊畏高冇入到

辛苦晒
好人一生平安

我以為你係暴巴分身

尋晚標普棍落完，我個protfolio竟然仲係綠色..加加減減仲執到2百蚊飯錢

高追完ai 食曬成棍
已止蝕

幾錢高J

麻煩哂

172

高買低賣 連郡第一交易原則

Chernobyl係半世紀前既design黎
出問題既野基本上都係因為好耐以前冇人重視安全
新世代既design冇乜呢啲問題

Firstrade 個Account Value
用Option Ask/Bid中間價計 唔係用Last

一張option個middle value可以由一蚊升到廿蚊中間完全冇交易

大獲倉 -1.98 %

我有張leap 冇vol
ask 0.2 bid 5.0

正常情況

即使design好
有晒precautionary measure 但the weakest link應該都會係人既劣根性
好難排除到

今晚180

今晚有180我自爆都得

IPO 炒到賭場咁 一回調實大大棍

尋晚做乜襯我訓左教之後倒水
豬到仆街

繼續gogogo

周不時架啦，所以最好都係尾盤入。

石仔你又開返爐？

個flow 無以前咁瘋狂，緊crash
上個禮拜五走唔到d call, 星期一即走 轉short side.後悔無short 多幾張紀念下

開市前set BB 7.08
最後收7.09入唔到

Trump仔你最好嘈到個兩k番黎
一陣又delay張check又冇變大到又搞到個市玩燈制

辛苦曬巴打

呢隻嘅基本面一早已經改變
得罪習大大

hybrid EV CLS

到而家仲買支概股就抵死

買咩負咁多

睇黎又要搵律師

是撚但喇 都唔會再傾 1月20 登仔就職加碼

可以食到碗譚仔了！

有錢執唔通唔要咩

正身+0.24%係叫執返身彩

契媽好似買過幾次移卡

可以加底

登仔就職咪600囉

石子sp咗 free money

石仔買左咩

又ev
Ev 我只信果果tsla

再嘈唔比

今晚唔通又血洗平安夜

SP UPro 66

麵神開咗幾個po落重藥

權金有幾多石

石仔點睇SP大插水
揾唔到係咩消息，係因為美帝唔支持cryptocurrency?

自膠 睇咗sq

30，７日

執石派祖師

哇一起身AMD同NVDA又繼續跌

咁高都j....110入琴日睇到唔對路165走左，再睇下有無位入返

Amd

一起身sq又跌多幾蚊
殺call心切…今晚應該反彈殺埋put

辛苦絲打

歷史性時刻

血洗而兩日先高j既股神

論第一千個po其實唔係第一千個po

舊經濟咁都棍落返
起身賺少左一半

聽日

Square Has Discussed Acquiring Jay-Z’s Tidal Service
December 23, 2020, 4:30 PM PST

終於升做D Cup

原來老母麵講嗰三隻都爆跌
CLS 真係神喻

尋日溝咗啲 但一溝完又跌

有得賺好過我蝕

4:30 PM PST = 東岸 7:30 pm

amazon 領跌

聖誕狂沽日

惠康聖誕大特賣

星期一 二升咁多 而家咁樣其實好d 起碼唔洗輸錢先

港股真係on 9

仲要前日啲call 冇食曬 全部野都回返好多

垃圾股

唔該巴打

寫咗script 今晚擇名

最賺錢都係隻屌米

馬雲基本面已變

學我老母買jd health之後日日gel頭咪得

Maft幫你日日蝕

gchi

幸存者名單?

預祝大家過血色聖誕

買左巴巴班人真係過紅色聖誕

咩黎 琴晚無追post

美股baba個班今晚繼續跌

冇街出所以係屋企打機既應該點計

今晚咪知囉

究竟我幾時可以過一個有女嘅聖誕節?

瞓前 1.2%，瞓醒豬0.9%
尾盤隻隻大插

有女既時候

今晚比我過綠色聖誕得唔得

Yala一起身睇座塔又塌左

有名你叫 救救巴巴

有個fd尋日同我講不問價入阿里美股
唔知佢點

你有無佢咁勁先

屌你老母AMD係又跌唔係又跌

今晚xl黎多一倍好不好

你地隻ocgn, 一派貨個下-30% 你地高j頂唔得住

388 66 馬會都係壟壟斷
真係同人唔同命

有錢大把女

扮咩
根本係得罪人

來龍屌你老母 琴晚尾市碌棍插

今晚搵番碌棍插條女洩憤

咁你要問你女朋友

準備家身後事

想收歸國有
乜理由都用得架

佢夠膽再回既話我就會瘋狂

P巴碌野扯唔起

個位有冇靚成咁

仆佢個街，次次新高後都即晚直插

做咩會買pins

Free Money

另一個同事早排25x幾入港女阿里
仲要係螞蟻上唔到之後
提撚左馬雲比人搞緊
都要衝入去

好衰架，成日都係升唔見你升咁多，跌就幾%咁跌

呢幾日盤前同頭半個鐘升，之後就慢慢熔

我有 但都無女

我290出哂貨 多謝老散接貨

果陣撈其實有好多時間走
希望佢有走到啦

想為屌閪搵借口

無走，都肯定佢坐緊

又vcp cup noodle

乜要咁高要求
我結婚都唔使

石囝賣左

優質股唔怕坐
等麵神推多兩下

你岩

之前$71走咗 尋日以為佢終於突破入返 早知訓醒先

今晚唔入 爆升唔好問點解唔一早講
Free money

如果想好似你地咁有眼光
可以睇D咩去學買美股

咁多d錢 應該會好d ge

NVDA終於識郁
終於唔係收530
NVDA! NVDA! NVDA!

SP $110 22Jan Free Money

終於識郁
收520

屌你NVDA垃撚圾
仲枉我買左張3090 G持下

學石家村第一代掌門 石十一

尋晚$19走晒
睇下會唔會落翻$16再搵位入少少

工業股

mara爆咗

謝謝

明白..試試先

下次你食棍就無人幫口

石拾一
每次出手執一石

Thanks 巴打

俾石仔串..

揸緊信念

我會踩多幾腳
嘻嘻

石神

笑撚到仆街
熊喵巴啲圖好撚正

咁你條女係同錢結婚定你
你有無考慮個呢個基本問題

喵巴有d料到

まもなく、発車いたします
ご注意ください

我啲22年call有得gel

有 所以而家都係扮窮溝女
結果係溝唔到

呀鬼不如你講翻中文

價值觀問題姐
我都唔會想老婆捱窮

想入leap call
你地leap call 通常入咩價位
係DITM 定 OTM

今晚，最後的晚餐

一起身就發現豬錢

我老婆都活得好好
我自己都係極簡約生活

搞到熊瞄巴都嬲埋

巴打咩價call 想跟

今晚開始溶到下年了

まもなく、発車いたします ご注意ください

算啦 好多臭雞

留心 坐穩 戰車要開
發射 會在 數十秒內

原來咁多巴打識日文

起身無睇港股

今日d支那股咁精彩

轉用 A 卡

媽呀 我好亂 究竟有幾多個elonbaba

いくいく

amd又係跌到仆街
冇卡用了

煙條內顯

馬雲未蒲頭就唔好買baba
p.s. 唔買支概

大家早晨
繼續返工

I hv a position.

仆巴
Iris plus 喺好嘢嚟

暴巴個名都係

平安夜大家去邊度數鎂

TSM 遲早到110

mara 你買咗啲咩tool put?

麵神收手第二日馬雲就會出嚟講解決咗
重啟螞蟻上市

點解？

港股半日市 baba跌少d

琴晚買得一張put
起身唯一綠色

美囡接力

最後我咩都冇買到

暴支膺懲（ぼうしようちょう）

支那人.jpg

點解唔信自己

港股未日baba put 0.3升到6蚊 利申無買

原來如此

瞓前nndm贏全倉

咩事

妹到仆街

原來咁解

今晚開市不問價入YALA
一定10%

增發好似

暴巴今晚回歸

vpc cup needle

Sp Upro喎

10蚊左右走哂 睇下落唔落得返7-8蚊再接

屌你老母又增發呢間仆街嘢

做乜個個都迫害石仔

Welcome back

岩岩石仔抽食棍巴打水
連郡聲望由不友好降至仇恨

擇我

建議：沽出

... 咁進取

傻啦

邊度食

桂絲早準備食大餐

遲入好過唔入

華爾街

馬騮巴
好羨慕

簡簡單單又一餐

jd health跟住baba滅世

一棍打回原型

麵神終於整死左巴巴

一路睇住 支股 出事
一路 開心地數鎂

今日番半晝 唔知番公司做咩

遲啲大家炒嗰啲EV
命運都係同NKLA一樣

邊條蛋散老母同佢講
jd health日日數錢，走唔走得切先

今年都冇party㗎喇

Tshirt公司

有冇 open 苦主 ？ 30蚊食左大棍

嚟緊MPF供啲大中華先
反正大陸收皮啲MPF都凍過水

買支概既人無一個係磨菇既

me tan唔怕

屌

Nkla轉行做energy可能仲有睇頭做車浪費左

各位想請教下買OTM leap call有咩要留意

就出S2
石囝要打獅子王

難怪巴巴股價一直唔識升
大芋肯定收到風中共要整治馬蛇

報定到先都得

食lunch

石囝戰力點睇

Tesla

又諗起有個fd細佬叫我放tsla
入三傻同nkla

9988 基本面已完

唔駛大芋都知冇運行啦
得罪共產黨佢會放過你? 一個例子都搵唔到

我個倉今個月跑輸納指

你地成日講石子
講左幾個月都無人拎dr stone既圖出黎
明明完全fit呢個scenario
又做村長, 又係要執石仔

冇 龍市鳩買都贏
同價位OTM 越遠期越高delta

川上巴
仲未叫外賣

石神千空真係match石囝
一樣無耐性
發明架電單車一話搞掂

早晨呀富桂絲
我今日又冇錢買嘢食喇
豬豬教信徒

VSinder

Programmer 嘅tinder

呢隻野好癲

起碼唔洗呃人賣tshirt

暴巴係今日定聽日返屋企？

冇錢巴
琴晚我都咗1.3%

耶穌邊日出世 暴巴就邊日出現

今晚聖母maria要平安

琴晚全靠契媽力挽狂瀾
正數 多謝
桂宮絲幾時加入all in 契媽嘅大家庭？

千空咁勁下下逆轉勝
同石仔相反喎

聽日下晝

今年熔斷 石囝正數

仲話等暴巴第1千個post
邊夠

美團QQ BABA係咪黃金乳香同沒藥

屋企

今晚熔斷就夠
即刻冇人上水

青鳥巴
琴晚入咗一股Arkk 開咗個頭
準備賣一股Amzn，分散去Arkk & TSM

暴巴係咪計好晒

石囝會出黎

仲有幾多amzn係手

明明個個都話鳩買都贏
但點解我個倉日日紅

屌你老母AMD

佢會話訓左 尋晚冇睇市

龍龍哈

今晚收1點市

SP 訓喺到數鎂
駛乜睇市

Diver 巴
其實我得返五股

有3股3200

= 連續買幾十期嘅六合彩

五股已經多過我副身家
桂宮絲係富婆來
不過之前唔係話有10股？咁快放左一半

唔知麵仔登到baba負數

雀巴
五股都喺3322

9988會唔會好似麵神油價一戰咁破發落返170
tesla 個po9月無4成既神跡應該就破硬
高位計都就黎無左3成

每日屌AMD同NVDA

佢真係唔再玩美股
想睇多次神跡

冇咁多
本來都喺得七股咁大把，之後賣咗兩股去其他地方

呢隻嘢前排96 97放曬坐咗成兩個月先有錢袋

韓國大棍ATH

本身仲諗住年尾前上到100，而家真係要等1月尾er先有希望

螞蟻金服已經係神跡

負油價都係

Sq有位上，又唔上？

我屌

qq都準備落550啦 其實唔難

btw恭喜巴打甩p

測條毛咩，咩又五線譜高位買再penis sell

如果真係派2000蚊
Trump 依單嘅嘢真係寫入教科書
基本上所有人不分左中右都屌點解個議會會派錢畀外國

我都係2股3500 ，你哋都買好多下

係咪netflix套Dr Stone?

梅巴
錢嘅，買多多都冇用

intel er定amd er，amd自己業績好都照妹㗎喎

AMD 11月好生性㗎救倉功臣之一

心諗 屌係老母我開價1.8
你俾得一半仲要淨錢俾外國
Trump夾吓共和黨其實幾好

一陣燈到baba收皮變國企就真係上神檯

第一次約會做code review

唔係點叫富桂呀

反而想知700可以點燈

intel er, 牙婆都識買amd

仲記得個航空業工會定空姐工會出聲話支持拜登 仲救佢做乜

咁都叫富貴 !?

Elon musk擺明想啦不過最後係咪佢地唔知啫

富貴絲

No !!

Elon Musk玩hyperloop十分期待，到時飛機都收皮

火星計劃

hyperloop 落車有Tesla autodrive 的士返屋企

原本風向係派多派少嘅問題
最後 GOP 得番幾個人反對

之後變咗全世界一齊屌GOP DEM
個議題變咗兩會戇鳩

五千幾頁紙 一日時間去睇
屌畀錢外國同埋嗰啲 政府設施

成個美國都冇人少屌Trump veto

2018年事件重現
但點都唔會去返年頭251果陣
我仲記得做緊野個客買叫我開埋margin掃
但自己果陣筆錢未回龍買唔到

買左long put走唔到 想喊
嘻嘻

呢套認真好睇

有大手交差盤可能代表咩？

熊喵巴

富桂絲，你養唔養狗？
我不想努力了

呢套正

d圖係咪痴撚線 笑到我

腿蛋巴

盤前走唔到

想逼死石仔

夠架喇
唔洗五股廢老a
五股Amzn 夠架喇

欣賞佢嘅英姿姐

笑左

咩動畫黎

我好錫石子
一直鼓勵佢SH
今次佢清倉TSLA 我都佢

DrStone

石仔主演

咩動畫

好可怕 !!

我得一股AMZN
壓倉底
貴到買唔起

係喎,Dr stone同石仔

嘩屌阿里比麵神燈到228

今晚係平安夜 又係時候要摘名 睇下邊d係真毒 邊d係MK仔

有冇佢師夫, 小西大師

聽朝會唔會仲係推緊呢個post

屌曬你地班MK仔

Dr. Stone

喵喵巴
最後我都可能賣剩返一股壓倉底

麥絲

桂巴今晚有咩搞?

可能有人爆完房先上離留名扮毒

Tsm 我只sp

想知P蛇 mark邊個

8點開始摘名

標普無事唔驚...

好眼訓, 收工未

我石必勝

跌到咁慘

爆完房？
中場休息咋

希望你唔好介意 大家都係苦中作樂 抽下水

太嘈

美股po 有愛

咆哮帝仲嘈
可能比人投訴得多 十幾集開始好左好多

巴打咩事要戴綠帽?

有生之年唔分拆

designated survivor

印象中個光頭佬講過打死唔拆股

壓彈弓

今晚有我同你係到守住

石子嬲咗？

DEM一向話要千千聲，係GOP唔肯喎

平安夜 我毒留在家中

平安夜 千升夜

竟然

派600定2000 並唔係個重點
個重點係張bill裏面嘅咗其他嘢

見習算mk定真毒

次次跌市ZM都行先一步

呢個係成個government spending 入面，relief bill 係入面division M，呢一堆係其他department嘅spending 嚟

風巴
我出咗街

得半日市，數唔數到錢呢今晚

我都想返工 好撚悶

Yala 應該可以開始建倉

9點先入得場 到時比人執晒未

唔好做社畜啊 !!

等7日收30美...

嬲完未

照擇

計番240港幣
一日一個M記都食唔到
早幾日先話唔再做short

驚你呀? 我今日唔會出街

返緊工今朝忙過平時

有無人琴晚個倉綠，一起身就豬

血色聖誕前既平安夜

IB借錢只要1.59%

IB一向最平
用佢就係為咗YOLO

大樹退場就唔嘈啦

記得有個自稱話題終結者既巴打講過, 聖誕節係唔關耶穌事

有tan繼續綠

資格巴
做服務業 ?

富貴絲
又唔算係既但係假期前後通常都忙

綠色聖誕

你fatfat啦 盤前有肥手指送錢

前排開咗幾張6月 35 揮手

訓前綠 醒後豬

前後都紅

佢一手揸五線譜 話太高唔入住 轉過撚頭就買左落去

上左P巴隻LU大船琴晚安穩綠燈過渡

父父 言身寸 日麗 皮
巴巴

今晚洗中概

nq扯旗 今晚又哭喪

P蛇隻LU 係發現號嚟㗎喎

原來如此
聽日我都仲要返工

訓前+60 訓醒加150

TSLA今晚會點

性誕唔洗陪富婆增加營業額咩

8點我先岩岩收工

插

8點後到聽日6:00冇係美股台出現以係唔俾ticker佢

same

有咩消息？

一樣捉壟斷
之前Ban佢啲遊戲都試過

有無人呢兩日都係自己一個過?

仲乜問d咁sad嘅問題

冇消息所以插

我要返工

訓前豬少少
訓醒豬多多

真毒是咪會被你看上?

話時話 好耐冇見過P巴

我都記得
話咩係凱撒整出黎

Ｓ＆Ｐ拉升

石sir好野

開始緊性誕節

打算去海旁飲悶酒

聖誕快樂

海旁全部都係情侶

（扮）返工

聖誕節快樂

dr.石 支持你

升夠未 熊軍滅國喇

點解會有人做淡

我上次先中棍黎

我個倉紅咗三日

石巴你成日彈出彈入
好難跟你d 套路喎

白卡仔唔上水 應該未見底

Same

笑到噴飯

真毒

Gal巴

係呀，出去虐吓自己

俾你跟到仲叫石仔？

支股係妖股既subset

都未入肉 吳京

今日係SP石主場

係，羅馬太陽節，當年基督徒攞嚟用

咁你long put Tsla就得

暴插

點解TSM冇 21年3月嘅option?

琴日隻veri開盤都好地地 升緊7-9% 跟著一路直插 收市仲要紅撚埋 仲要紅成3-4%

I know that feel, 辛苦玩左一星期 一棍嘔突

屌你啦 老子唔撚do呀

同意

日常啦

抽走中概入LU

有無錢先?

跌完十木
豬死了

Ai veri苦主

綠色聖誕節 please

Ai

突發！馬雲已被告知不許出境！！

回血

垃圾石上次開sp先左一巴右一巴完

嘩你依個月 玩咩黎？全力做淡？

上次應該瞓多晚就無事

社會主義鐵拳

馬雲咁多年肯定係外國收埋唔少錢
而家中共要佢嘔返哂出黎

暫時仲喺想一個人過

Veri今日升翻啦

我，毒撚

其實毒撚一個更開心

Ai好正常呀
持續升咗咗耐
有隻股票會一路直線上呢個世界唔會有窮人啦

想同女過

留返啲時間睇動畫

有冇人有去了解過IPOC IPOB哩d物體

insider news 神p

一陣應該有人為左ticker, 推緊車都上離留名

琴晚跌咁少都咁多人哭喪

信仰巴
成日都覺得拍拖好麻煩

veri過山車坐到我開始慣咗每日大波波

SQ豬哂喇

睇緊第二次寶石之國

咒術迴戰唔錯

買左小小 成日見佢係+百幾%同+六十幾%到彈
都廢事理

galois 巴
不過我返緊工

最新一集漫畫

挑戰一日煲18個鐘Netflix
watchlist儲左好多貨

有無睇過終將成為妳

我記得以前仲係高登果陣可以叫人打d淨係係電腦出到嘅字LM

熱血系唔啱睇

有冇介紹
睇完今際

小心眼睛啊

睇緊漫畫 動畫好正

未睇完

25-27入，30-33放
執石仔幾好執

Netflix 只推2套
Dirk Gently's Holistic Detective Agency
How I Met Your Mother

有咩字電腦先出到？

西之呼吸

貼輸錢倉算唔算貼倉

Big Bang theory
Friends
99

富貴絲
知唔知passport應該用彩色定黑白印好?重要要印邊幾頁?係唔係有人面個頁就得?

冇睇半晚高位跌成10%

好似係開盤半個鐘既事

Yala都係啦瞓前龍
瞓醒溶

我上次睇到上月球個陣

ROKU......幾乎持續上升大半年

今晚一齊mon post

唔記得了

Community, my all-time fav

cryptocurrency 概念股

我每個鐘上黎報到先

歐豬龍龍蝦

依啲係可以睇無限次
一諗唔到睇乜就開依啲
都可以笑到仆街

冇買冇sh既人咪會

有冇野介紹黎睇下

最近睇完4季既Turn,講美國獨立戰爭Wasington spies既野

之前想入gbtc $14
有無咩etf可以睇下

晚晚都係到

How I met you mother
睇到大半頂唔順
一野去到最後睇邊個係呀媽

Community我應該睇左5 6次

個市好悶呀...

Blok

老母係邊個其實唔重要

走晒yala 再跌先諗

仲有契媽w

6季house of card
今際
Sweet home
仲有幾套電影唔記得名

無左Frank Underwood 即刻爛咗

今際正，應唔應該去追漫畫？

Sweet home前日喺fd屋企
4個人一次睇哂
後段劇情乏力

最好用彩色
印有號碼同埋相片嘅

漫畫好睇
我反而無睇劇

頭兩季神

追開漫畫
但真人版日本妹好似正d

后翼棄兵有無同好

性誕去買盒pgu rx78砌

宜家想規範加密貨幣

Congratulations, the US got you cryptocurrency regulation for Christmas

政府文件

做gym果陣有睇頭5,6集
唔知連登吊乜
不過唔係話好睇到要勁吹捧

等出第二季 啲女真係好正

仆佢個街最後全女班內閣

喱套好撚悶，唔知點解吹到神作

珍 所以淨係睇到第5季

今年出左幾撚多隻
痴撚線全線都出
fw mse hg rg mg pg gff

橫濱限定正呀

ohh我未入
咁miss左佢算

好壓抑囉我會話
未到神
我覺得好睇既

係 overrated

隻超合金好似幾靚啲色

都唔會

其實依家有咩grade
我個概念仲係bb hg mg pg rg mb

我經理推介我睇
果陣香港Netflix 未同步
佢抄左隻第四季高清usb比我

多左個EG

仆街, 琴晚太眼訓禁錯制, ft 賣完又買, 依家等兩日先有 cash 入貨

Square Inc. SQ, -4.51% has expressed interest in buying Tidal, Jay-Z’s music-streaming service, Bloomberg News reported late Wednesday.

The digital payments company, run by Jack Dorsey — who’s also Twitter Inc.’s TWTR, -1.11% CEO — is looking to diversify, Bloomberg said, adding that negotiations are private and may not end in a deal. A price was not mentioned.

Rapper and entrepreneur Jay-Z bought Tidal in 2015 for $56 million, and relaunched it as an artist-owned service offering higher-fidelity music than its streaming rivals, such as Spotify SA SPOT, +2.74% and Apple Music.

Dorsey has been spotted socializing with Jay-Z twice in recent months.

Apple Inc. AAPL, -0.70% reportedly tried to buy Tidal in 2016, and Sprint bought a $200 million stake in the company in 2017.

Tidal has struggled to win over consumers, and has not updated its subscriber numbers since 2016, when it reported 3 million paying users. While it offers a $9.99-a-month standard plan, its $19.99-a-month premium sound-quality plan is about twice the price of its competitors.

疲勞巴

睇人砌咪算

Entry grade 最抵玩

咁班俄佬都一直係群揪
美國一直單打輸到仆街

bug

土地問題
睇完爆箱兄弟當買左

真

有 神作

叻哥有錢人先玩得起，土地問題

之前睇過
呢條女痴線架一黎就托波

屌你老母 好撚大波...

有冇人鐘意睇suits? Harvey Spector my hero

On9 呢套梗係睇女

我都有買lego
old trafford

買多幾粒bitcoin好過啦

擺明啦

好正

套deadly class
千祈唔好睇
垃圾

面對宿敵
自己咁天才，點吞得落呢口氣
承認自己技不如人

屋企細 d 都無位擺個盒

輸左兩次
頹到仆街
佢就係承認左先受教

Harvey 真係好型棍

王妃係煩膠

大家有冇睇今際之國, D女好正

漫畫幾好睇

但我覺得佢幾正

Sh

邊忽正
Amanda閪面得離正好多

I don't play the odds, I play the man

個時睇已經覺得佢好正
唔知點解

you wanna lose small, I wanna win big

日本同韓國改編之後變膠劇

ai 控盤控到出神入化
睇怕今晚都唔會比人好過

日本定罪率仲要高過90%

今晚唔敢上黎俾人知

唔係,係報大學用既

美股台巴打出征了

聖誕盤前師熱定身未

當年bobby fischer一個砌低成個蘇聯

阿里盤前會滅幾多

條線

好頂癮

I dont get lucky. I make my own luck

真正freefall就係呢啲啦

依家唔好喇，一個唔好彩要飛，你個火車頭唔喺手重煩

高位巴搞咩黎

垃圾snow弱起上嚟都真係唔係人咁品

支牛班友有冇問邊個媽咪麵

點解我果個會咁

其實係想講下雨天炒蛋

又可以炒it狗

邊位

期貨如果攞唔番12680都幾危險 會清倉保平安